頭先做咗金手指篤鳩件人渣！哈！哈！哈！！

叻！！！

做得好！！！

肥施 好易比人針對

羊！我心情好好！！！！

聽日等收信啦 老闆娘扮豬食老虎遮
見你係咁隊上司 就炒鳩你

聽住先啦，你老闆娘收到咁多投訴仲攬住佢，我唔覺得佢會保你唔保佢囉

下個會唔會篤9我

炒鳩佢

同老闆娘做愛可以加強效果

我個位做嘅嘢冇人識做
又請唔到人
佢哋炒鳩我就等食屎啦

咁應該你玩鳩你上司 要佢求你做野喎
做咩比人玩

做得好呀!!!

大快人心

咁正

好可惜我同佢都係冇鳩

篤你雲精就有

牙點！我心情愉快

講得好！！唔好因為呢啲事喊，支持你！！

痛!

係都我走先啦，我後生呀仲大把機會
佢條廢中出去係完全揾唔到同級嘅工

喺公司喊唔係咁抵

少少啫

牙梨，我傾完抹一抹眼淚，即刻笑返

牙蘭
之後去食幾碟小炒慰勞自己
日頭冇嘢落肚

咁咪等失業餓死

失業毒男

咁咪好慘！

嗰陣冇胃口吖嘛

睇下聽日同星期五咩環境

我只會做自己份內事，唔會再受佢影響

又黎

你出賣我

你今鋪食屎啦你

好心涼呀

奶水巴早晨

你無比佢地搞咩

都要食野的

你個病假好明顯係射波啦

一定係啦，為咗射波使4皮幾去醫都幾好笑

佢今日返到嚟已鵪鶉

所以點都話唔好得罪女人

佢今日對我好禮貌了

係咪即刻死狗咁嘅樣

頭先好關心我寄嘢嘅問題烚熟狗頭

抵吖

聽朝繼續食蝦餃

我都可以聽你聲淚俱下嘅傾訴～
黎啦攬攬

農夫早晨我而家心情好好呀

搞到我又想食

同步啦聽日

叫屋企人買俾我先

買埋俾我吖

開名開樣數臭佢

聽落老闆娘似hea9你

早晨牙C
難得開心我請你鋸扒
生蠔好好食

但係今日有效果喎

你今晚食？

不是，星期六

我星期六嗰日食咗屋企餸
嗰日朝早去咗登記出年2月結婚

你住邊啊

沙頭角

我住大西北好難外賣俾你

早晨，我遲啲都住大西北了

係咪即係可以約飯

等睇上司反CUP 傻西死左都唔知咩事

隨時個上司同老闆娘有關係

係